(有冇人識)耳王十四一心

聽

小學miss係咁教

土土寸白巾

言西早